(勸世)自問個人唔social嘅就唔好入bba

年中唔少人想入bba以為自己做到人中之龍，係到聽埋乜朋友識人做ibank intern月入六七皮，乜做m&a好好溫，衰極做mt都fg搵27,28k
但醒下啦，依啲case只係少數例子，一年bba收咁多人，八大都開，有前途嘅位根本佔好少
Bba係著重你language, presentation，係先天無得變，而唔係讀書，你讀到識飛都無用

所以有咁上下分嘅應該讀專科，好似nursing